毒撚通宵秒回 8

弱者先瞓
人渣先劇透

終於爆

你班偽毒

悶

有冇咩動漫介紹

Lm

打機未

今晚咁早

Jump新連載 咒術回戰

Weibo

唔早啦

點解咁講

報道

唔推po=偽毒

遲唔遲啲

惡到我懷疑你唔係樓豬

lm

平時扮溫柔喳

咁快開定

呢加啲女人毒撚真係好撚蠱惑

做咩話自己

不嬲都惡過狗

冇乜

係咁咖啦

等你入

冇打

毒撚<all

做乜唔打

Me瘋狂推

唔覺

一個人廢事喇

啲科開始有material

你盲

織子呢

深宵時刻再返黎，我依家要做past paper

可以

得你先知

頂我肚痾左幾日 無胃口但屋企人係咁質野我食

好返啲未

好啲 但成日肚痛
我腸胃本身廢

距離樓豬返香港又近一日

唔想返嚟呢個地獄到

玻璃肚
利申我都係

話說你塊幾耐？

21先返

正啦 有冇入住請敲門

有 同埋係尾房

掠奪者唔錯，戀愛小行星都得，唔係去動漫台搵

嘩 暫時冇咩野嘛？

有冇人識影相

好眼訓

狗唔惡

食物鏈最底層

mcm我男神bb嚟

瞓教啦

一齊

冇喎又 間酒店新起冇耐

好呀

打死人喎

Me is

Sleep

你去學完教我地

冇

通常前身都⋯⋯

Ng sick

我講緊真狗 四隻腳係地個啲
你講緊個啲唔撚係狗 係人渣

仲諗住等教學

真狗都會咬人

goodest English

見證你由第3個post去到第8post

莫竣名都唔識

我教埋你
我讀engish咖

試下繼續見

真係唔識

你去啦

早d訓

how門

要唔要見證埋你出pool

無從入手

咪就撚係

妖

sure

嘩 很久沒見

教埋我

我發現呢個po將好多負能量帶走左

唔盲唔上lihk

病左

慘

same

咩病bro

唔好咁多Ff狂可唔可以

好難的

hi

Wowowow

U?

真唔真呀

做弱者

呢加啲毒撚係咪靜係得個樣

早抖

好似我咁 由入面毒到出黎

好耐冇見

唔知呀 有少少發燒同周身酸痛咁

睇多幾集就瞓了

發骨燒重有得高

毒撚都唔會話自己係毒撚

咁我也想發

要早d訓 聽日睇！

對 因為你沒找我

通宵溫書賭球你覺得如何？

唔好啦 好痛

不太好
應專心賭

呢排過得好嗎

我覺得不行

不太好 因為就到懲人節

肺炎

唔好嚇佢啦

我呢排發生咗好多嘢

Lihk 傾計都會傳染

少左好多人

樓主嚇走晒 信我

我都想發

上咗床啦

有得高喎

成個Po隔離

我158咪幾可愛
陣間一年後高過ex點算

樓主都要

着鞋157想高多幾Cm

泰國都好危險其實

近幾日唔知點解無咩動力溫書，效率好低，個人都悲觀左，覺得無可能升分了

嗨

我諗係

Ed

要等到下世先有啲機會得

上網搵啦

我唔盲

好弱
不過我會祝福你快啲好返

開心定唔開心

你有咩負能量比人帶走咗先

容朕想想

文明人唔講粗口的

我覺得可以

Wohooooo

Me=唔講大話

我內在都真毒

偏心到咁 知咩事

我準備做廢青

最好你真的是

今晚記得早啲瞓

唔比瞓

建議從構圖/角度開始入手
跟住再學濾鏡

我會喎

p.s. 應該會接觸到數學concept（比例/分割果啲）

馴服我末

法國依到黎黎去去都係嗰幾個

強者係罕有的

知咩事啦

你咪樓主

聽日要返工就黎要考試 點算

新人入黎say hi

一早隔離咗自己

不了 傷身

唔知影咩好

我150

走入黎做咩
我屎忽痕先入黎

順其自然啦
可能你做咗好多嘢你自己唔覺呢

我彈

係 明曬

養我

我是屋主

Me is wor

戒賭

毒撚開po係咁
有人入已經好好

日日被D長題目屌得透不過氣，數學卷一最後一兩條，條條都唔係人做，但係想拎星就一定要練

考咩先

一齊吹下水幾好

留返個床位比我

好想吊西

Hkdse唔係比人讀

final term

Call g

戒賭人生好無聊

咁快final

岩岩annual dinner做到隻狗咁

咪能做啦 依家幾撚多後門狗

Annualdinner要做啲咩

但係好似dse比起其他國家既高考/AL ，已經算易

sem1個exam postpone左

風景開始？或者你啲雀

快啲

考dse個陣我成日屈係屋企溫書個人down，出街抖下氣舒服啲

做下運動啦

Mc, 報置，頒獎，主持遊戲，計時，播歌，一手包辦。。。仲拎勁多野去同走

精神上支持你
有咩唔開心可以講低又得

半工讀咁興奮

但都係難喎

其實唔識

你應該都幾talkative
辛苦曬
今晚啲氣氛多得你先會搞得咁好

未開sem 返part time啫

但都唔知點進步

咁射波算啦

擺上攝影台搵大師評分

找緊卡數

好多嘢要買？

比人恥笑不了

好後悔中學冇認真讀書，個陣dse前都冇咩操卷，仲同朋友打機

唔比人恥笑好難快啲有進步
從錯誤中學習先快

唉屌，我乜唔識究竟有咩用

唔一定要讀得多書先有出路嘅

j

一定有嘅 你唔覺姐

miss u

分期會蝕息

但係我係真係想讀書，覺得自己仲係識好少野，想讀多啲書，唔係完全為出路

學嘢同讀書2樣嘢黎

去左邊玩

有冇食home cafe同nara

我知，但係讀書期間學野既機會成本比起唔讀書時低，讀書時間自學其他野既成本實低過做野時候學野

無錢無法啦

Call me maybe

智慧型

真理寺同terminal 21

dun be sad玩下傳開心吓啦

terminal 21 好悶

好似唔順路

因為要出文

你寧願做個乜都識嘅人 定專一兩樣野先

做衰仔問屋企借好過

行咗幾個鐘

收皮先我

勁

Ok

又收

但現實係乜都唔識

Yo

謙虛到

如果去鄭王廟嗰頭一定一定要吃home cafe太撚好吃又平又抵屌
central world附近有間水門雞飯又係好正，十蚊港紙一碟雞飯加碗湯

反正到需要果陣都係自己來，識幾多人重要咩？

係 收了唉

No la , 智慧型就唔會retake

挽留

冇地方比人欣賞

Potential

要睡 明天好早

啱先睇原來你啲秒回po我得三四個冇留名

Ok咁你去

5sick

試下留曬佢

好

求其問一個人都答到啦

身邊冇人

有好多野做姐

都估到你

？

886了

問我

晚安

食dinner

同樣

1001點留

我啱啱秦國返

你又係？我都係喎😂

張圖

信咗

有心末怕遲

funson dog

弱者

咁咪訓囉，通宵對身體唔好

我今次認真
買咗$2000零食

幾時得閒

食唔食得哂。。。

big c or siam paragon底dat supermarket buy

應該得
我300磅肥仔黎

big c

Hkd?????

信你

啱啱去完

難book過林鄭

我都係買左500hkd for souvenirs and self eat only cls

yup

nice

我細佬700
我2000

屌係ig打秦國之旅比人笑鳩我話穿越時空旅行
好撚嬲

嬲到震曬

清hku?
其他學校開哂sem未有得去旅行

can i follow u

爽4

毒撚有乜好科

佢搶手過林鄭

集郵

好rich

唔會po ig
btw冇人笑我

你留我科

你去埋芭堤亞點追

我grade了
前排比人雞能咗

唱得3000hkd

+1 從來唔po旅行
story都唔係點po

你太吸引

o sad 咩係雞撚咗

冇諗過會比人笑
仲要係啲唔上連登嘅人

total幾日先

飲大咗

u ho rich

我都冇 上次去西藏都冇po

炒撚咗
冇返個半星期工

佢隱形富豪

佢無講錯

叫

呀有
中四五去匈牙利有po

先半星期

oh sad加油依排市麻麻哋希望你快啲揾到工

啲fd po曬得我冇po

係你屋企嚟講你係

個半星期

咁先型
唔跟風隨波逐流

Cap 圖remind

得我真毒冇人理

唔會搵唔到嘅
報撚咗master唔返住
讀完先返

咩ug 咩master

你yo撚到仆街

驚比人seen

唔開心

??????==

sad

放鬆下

吹下水好過

eng

全po最yo=樓豬
認同請正皮

先個半星期

負皮咗
自己好好反省下

負皮我嘅

我怕

師兄好波

赴湯蹈火

屌你老母
btw瞓先唔舒服

我可憐你踩單車嘅經歷

為咗手足嘅幸福冇計

快去 休息下

想聽

幫排牙裝修？

Ok唔笑你

點解又係你？？？

我真毒

諗住開到幾時

睇心情

不如訓啦

Sd ed

飯都未食

溝通緊

囡？

佢唔是巴黎咩？

好想喊

快

我都想係

成件事錯撚曬

我明

點啊你今日

我？

喊下啦

巴同黎隔一隔

係

R撚曬頭

報到

我都就生日 順手準備埋得唔得

Too late

我思想太狹窄

🤨

米尾

I love格劍

明真心

我又去 咁咪可以幫我慶埋

生日垃圾日子黎

你想點馴服

米甘

比多啲狗糧我

全部問題都好辛苦
有咩可以幫到你令你舒服啲

狗帶綁住你

Ok done

⚔️

請尊重 我需要自由的

🤐

吃我西洋劍

不了 選擇拒絕

點證明我係

呢1,2個鐘又上門2件
逼死人咩

柴灣土瓜環都有上門
再咁真係冇哂手足

咁落去不是辦法

有冇丁圖頂住先呀？

Early

我宜家突然好精神
我係咪病入膏肓了

不嬲係冇得瞓先最眼瞓

大清算好似真係開始了...

留名

沒有拒絕的選擇，硬上弓

傾咗幾耐

建議你j80路

開佢波啦

走先

今晚諗住幾點瞓

2個月到

應該唔會咁早
又開始個心那住痛
人好神奇 唔開心個心都會痛

太耐啦
其實好講新鮮感的

睇咩情況
如果係啱啱識
頭2-4星期黃金時間黎
之後點都會悶

指緊個升溫過程

我係小j

失敗經驗太多

咳到訓唔着 去左轉台灣病左
又係我啊hello

你地傾緊咩呀

9uping

我都病左呀絲打

啱啱病住打機攞五殺

最近有咩手遊好玩？

去台灣哥陣凍親 依家係咁咳
絲打無野吖嘛？

今晚啱啱發病
應該無大問題嘅

真係走咗

決定放棄了... (愛情方面)

點先可以徹底忘記一個人？

唔爆 廢

唔瞓有咩做先

比利是我

咁搵過下個算啦

剛正式分手了

最型係你啦

新po lm

幫佢地答 傳說

永遠都係pad

有冇準時食藥

唔講大話

啪藥未

搵嘢做下分散注意力

冇玩好耐，由一開始日日刷經刷MP，依家入game拎石都懶得入去

你分？

裝返個腦未

唔夠長情

玩左6年都仲玩緊

而家先留

佢分
一開頭話分開冷靜下 點知我又係差太chur 最後岩岩爆

未

平時有做運動有健身，可以畀我暫時忘記悲傷
不過夜深人靜時會突然頹突然諗好多

可惜呢個世界冇呢樣嘢

做咩唔裝

一到夜晚就會空虛寂寞凍
所以好適合入嚟圍爐暖笠笠

誠實既好孩子

咁大獲
起你底先見到你上個po話想求婚

其實個名係我以前同個女仔既回憶

當然 誠實之鬼

咩事分呀

點解好似聽過

食左必理痛

齋食冇用 要配合埋早睡早起

我都係衰冷靜期chur到對方

過唔到由愛情平淡變親情既感覺

好難唔變咖喎

我係連登講過 可能你記得都唔奇

所以佢變左 追唔番

你肯搵返個女仔未
好似話有2個幾月冇搵大家？

本身一齊咗幾耐

我又冇咁講過喎

3年幾啦都 唉

咁可能記錯

3年幾

好想返去以前

發下呆聽下歌
你又唔訓?

訓唔著可以點？6點起身番工

發下呆好快就天光

又上水了

上下連登好快就天光 天光就去食早餐

開解下me

諗起前男友講既
就算一齊返 我地都返唔到去以前咁

雖然我覺得可以 我都好撚想

遺憾是越努力捉緊這碎片

做咩唔訓

個心醉過再合返埋係點都會有傷痕

唔開心囉

愈難令它重現

唉屌

不開心 人人不開心。來share

擺低你嘅煩惱

啱 然而我天蠍+人格分析都好中
攬哂所有野上身 覺得係自己一手造成到佢心碎

我個心好痛

我都係天蠍

究竟仲贏唔贏到

佢都係話我自私 一手做成

即係你都覺係自己搞成咁？

下次唔好就得啦 吸收上次經驗 唔好再犯相同錯誤 俾啲時間自己放低佢

你好似我前男友又
煩惱到晚晚都訓唔到

辛苦你啦一路以泥
要休息夠先有力繼續向成功邁進啊

本身都好灰
睇咗呢篇文之後覺得好受鼓舞

顏純鈎: 低潮是下一次高潮的準備

三年半既初戀
我諗要好耐啦

有得揀都係想同返佢一齊
唔知去邊度搵返個咁夾既另一半

一開始冇去ocamp果啲識人？

傻既 洗乜對唔住

係呢段時間多啲搵朋友 增值下自己 做下運動咁 咁至少唔洗成日諗住佢

盡緊力

加油

好想迎接勝利

工會搞成點 等緊大家

明白（擁抱）

暈低 聽落都覺得仆街

傻鳩先會歡場搵真愛

冇人記得我了

記得你

嗯 都係慢慢黎

咁我呢

hi 8點要醒 應唔應該瞓好

唔好 訓左醒唔返咖啦

屌 same here

好慘

早晨 訓左多又番工 e加無得再同佢講早晨

你你娘親？不了

早晨

所以你咪唔係毒撚

除咗鞋147 平時着開豆零爭

147 好吸引既高度

係咪好似冇Airpods1賣

下次可以通

試下而家上多次

如何回到當時

係 搵我咩事

咁又未必嘅

欲速則不達

我都係咁喎
利 天枰

記得

咁早起身做咩

我都係

應該仲有？
我都想買

做咩啊？

Apple個網好似得返2/pro

就係想等佢出2/pro
想買1會平啲

屌！！！！

唔撚係掛

望真啲先？

十分好

仲矮過我唔得喎

望完未

到我唔話你就會::都話你唔係毒撚咖啦

好撚窮呀！！！

未喎

心急人上

屌那星

唔屌唔鬆化

話したい

中文ok?

Down唔到

唔好信哂星座
利申天蠍

屌你個樓豬

jo meh 唔開心
btw caes出左grade小開心

我都唔知
恭喜你先

希望year 1 cgpa 過到3

係咪啲男人M到時候
我每個月都有兩三日特別躁

咁勁架咩

唔知，sem 1 sem 2major course全部保到B, caes A-夠拉上去過3

揾啲嘢做下switch focus
就冇事㗎喇
btw就開sem好興奮終於有得搭970X

我果時啲engine course C range哂

冇心機 係屋企人面前又要扮開心 辛苦

sad:((((
之前都係咁，迫自己係咁玩傳說過咗去就冇事

自己一個唔玩啦
係床都攤下攤下就捱過架喇

Y cry

希望你可以睇到

屌得好

我都唔知

咁你點解唔笑

有架 對住屋企人咪笑
但實際上冇開心野

係 準備屌埋你

咁點先叫開心嘢

點解

上水

唔知啊 好似越黎越難開心咁

yo

想屌咪屌

食咗早餐未

係咪唔小心藍剔咗唔知炸

食左了
你呢

我都唔會藍剔喎

食咗個飛碟 好撚好食

唔係呀哈哈

我整仲好食

唔信 你試下整咗先

唔緊要 好快會識到更好嘅朋友

見到你

我都好好咖

hku?

等我返嚟香港先

我的熱情 好像一把火🔥

望住我

中二病樓豬無誤

請等等

咪屈

冇屈

同唔同社大仔玩先

笑死

就快又要返hk

開心就好

就咁話

想reg科 ccgl有冇推介

數據badbad

做毒撚已經好慘 仲要唔比人ff

佢地成班都好謙虛

最大問題佢係都屌鳩我收佢兵 琴晚又鬧我
我心諗呢條友係咪黐孖筋

咁唔係ff
係因為佢想溝你但溝唔到
而佢覺得自己付出咗好多同好似好有機會成功溝到手
點知最後原來係佢誤會曬
一怒之下咪屌鳩你屈你收鳩佢兵

學你

我吾吹水架波

我個樣似吹水咩

你咁陽光仲扮毒
我都想𢯎彎自己溝你了

佢可能心諗可以乘虛而入

你啲直覺好撚曳

咩情況下你會開心

下

餵我

笑死咗

塔羅占星撚好恐怖

姐係咩科

每次我望真你

我都信咗 勁真

即係佢講嘅嘢全部應驗晒？

佢話我咩我就變咩

冇經歷過嘅人係唔信

所以我話樓豬係撚樣
佢真係變咗撚樣

你唔信你嘅事
但係呢個世界有一句叫做寧可信其有不可信其無

有時覺得準準地

再訓過

又係馬
我嗰個就係一個月前用中式嘅方法占
之後一個月後用西式嘅方法占
出嚟嘅結果係一模一樣咁你話準唔准

秒我啊樓主柒頭

幫我占會更準

我去廟街占 幾十蚊都咁撚準

咁叻

佢秒我了

邊檔，我去試下係咪真係你講到咁準，可以問咩

廟街嗰個叫草盧 係雀仔占卜
我以問感情工作健康嗰啲都得
其實唔使試佢準唔准 我搵咗好多個人去試都好準

幾點開，星期一放學去試吓

開七點

夜晚約咗人shit

做咩啊

唔比你食

轉970 下一站貝沙灣 南灣

咁南區都有工業區架

鴨脷洲 黃竹坑

依加去左邊度

中環番工

開心呀

好苦惱

眼訓死

踩電動

我係

瞓著咗

我都係 有冇夢到我

。。。。無

好窮 你買比我

我都窮 無錢搭南

我呢

Mk9

答咩南

醒咗

嘩 無

on9你就mk

搭車

心淡

又冇我份牙

Sad jor la

佢吾想知你sad
表示wfc

返工

等你返來

我想哭

今晚未必上水

吾你個頭

明 等到2046都等

好惡

惡你個頭

惡

咁我打你個頭

我好溫柔

叻

吹到

我叻啲

外號溫柔之鬼

邊到唔溫柔 試論述之(不少於500字)

強

眼訓

好撚眼瞓 瞓咗3個鐘咋

試下今晚早啲瞓

去邊

去瞓

夜晚完全瞓唔到 諗緊買助眠藥

搞咩

像櫻花非雪作弄人

我小學生嚟

得啦

我ex144

咁你真係唔係嘛

我岩岩訓醒

小學個時？

我先係真毒

我都好眼瞓

琴日好夜訓？

又屈

都話毒撚係唔會話自己係毒撚

你勁

我毒到現實唔講野

學我

瞓咗7個鐘重好眼瞓

前一日做咩黎

又扮毒撚又扮女人

真人見過 real mk son

乜都冇做

最好係

病病地

唉

係咪好靚我個名

我反而覺得訓太多個人會好頹

訓下訓下就無左成日

真心

咁會變到好多人爭

死旺角仔

太旺角了

我毒到不去旺角 怕多人

其實會 但我係可以瞓到天昏地暗試過明明咩都冇做 諗住瞓個晏教瞓到第二朝cls

你豬 fc ed

訓醒之後會覺得好攰 再訓 然後訓到謝晒 起身果陣天都黑 夠朝又訓唔番

真毒絲

你係

啪藥

我不是

同你個樣一樣

我都覺

食屎

咩意思？

咁冇人是了

啱屙完 你要？

你旺角到不是人

叫你食

明嘅自然會明

你反義詞運用掌握得都幾好

咁有益留比其他人

笑窮不笑毒

Your face

有冇試過瞓前飲杯熱奶

Mk仔

點呀樓豬

飲咗 冇用

你番咩架

冷靜d 唔好亂諗野 好易訓到

Pt嚟 一講就知

佢無叫你咩

做咩搵自己

笑完未

請你笑我

食香蕉
我呀媽失眠食完蕉好好訓

有叫食飯老豆都有入嚟嗌 就係叫咗唔醒

我呀妹150

接你收工

你qq豬

有無咁好訓

ok 我做你妹夫

點解你會知我Qq

果d應該好做架

我係懷疑自己有病真心

我成日會行一圈

高過我先

幾好做一忙真係好撚忙

我覺得你好可愛

冇返工 停課話搵工搵到呢加開Sem都未搵到

我訓低有米8

但搞咩被炒

屋企人有比錢你洗？

你會發現間間啲嘢都一樣

我呢加唔太精神

大家都係豬

有呀重有零用

試下買本好悶嘅書睇

去日本就會夾 香港不了

Cafe?